【有片】【疑似NDS內地學生，破壞城大民主女神像】【推到城大踢走佢】

睇完好嬲
除左報案之外
推到城大踢佢出校

1

2

3

4

5

推撚到佢仆街

認同 一定要投訴到佢踢出校

咁撚唔鐘意香港 死返大陸讀書
唔送

shitty 靠支那搲錢
邊會踢

推

起佢底送佢番大灣區

返歸啦大陸仔！

佢grad左好耐 linkedin 都俾人起左

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

求幫推

唔踢佢出校
city仔永遠比人睇唔起

咁就推到佢有案底

推到佢仆街冚家剷！
死撚返支那啦！

Push

死大陸仔

有無link 睇下佢linkedin

屌死佢

踢佢返大灣區

叫佢死返大陸啦！

有冇方案寫返比校方

幫佢參軍要愛國

吿佢刑毀啦

有案底做唔做到保險狗？

SHITTY master濫收，大陸差生為錢照收，埋沒良心。

私刑佢

city仔比人踩到上心口，唔撚係忍佢掛

支那仔

City同學校友要唔要一齊做啲嘢？

push

刑毀
踢出校
返支那參軍

愛國既人就係咁

又要愛國 又要留香港